11.20 1點 中環和你lunch快閃行動

🙂🙂

Push

推

Up

大聲啲！

推啊

5

4

3

2

要諗下除左出黎叫口號仲可以點

1

又去撚臭雞女警

Push 各位行動小心d

尋日大約一百出馬路, 警曱甴唔使5分鐘已經由電車路+皇后大道殺出

而家速戰速決,大家 be water
在場的盡量拍片互保

有百幾人出咗馬路

警曱甴會係咁喺路邊講說話挑釁市民, 又或者拎起支胡椒兇人

總之係出盡辦法挑起事端

有個五尺高都未夠, 日日都見佢

二噁英閪

琴日條臭雞咪瘋狂撩交嗌

有防暴

文宣寫 1230

好多人同佢講聽日見

PISH

p

不過係時候轉一轉玩法
有無建議?

公司 print 文宣去貼啦

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

一齊去中環多謝美國通過人權法

上呀

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Thanks USA
Thanks USA

揮下美國旗以示感謝

一齊lunch 呀

20/11 觀塘快閃和你lunch

唔好啊

想舉旗多謝美國

畢打街加電車路成10架狗車